Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 315 HT動漫節安排好撚差

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Lm

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

動物節限定Q&A BY 姜明玉 巴打 UPDATED BY 無字

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？

A：比訂 (from 玩ht要做二等公民)

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？

A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？

A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋code就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？

A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？

A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂

睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準

有巴打問左錯一個digit可以 名同姓調轉都OK

Q：X點入場要排幾耐呀？

A：太多因素唔會知

上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？

A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？

A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？

A：VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣

10:15開始 首日頭500入完之後就到普通持票人

VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？

A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？

A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?

A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？

A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

宜家會展訂野既人多唔多？？岩岩先收工

lm

我都想知

帶凳仔

有冇人睇得明上一個POST
CHING個張單有咩問題?

冇昨日咁多

唔係佢張單有問題...

想問今日現貨條隊10點截完有冇開過？

係咪我理解能力太差

睇完我都一舊雲

好似平時啲人貼上黎問sad唔sad咁
都唔知應該望邊到

完全唔知做乜9

2~3個鐘

冇，我話我啱啱訂個陣問左個職員，個職員就話遲啲應該會有得20樓排，但當然冇特別配件，有ching就話我9吹，咪影張單上泥姐，追下po就見到

要撳個追故先明
佢過啱啱問 之後張單個時間就係啱啱

聽日下午時間 放工趕唔趕得切 到灣仔要七點

張單巢左

鬼唔知有咩 個post一早講左有啦
而家係話機械人大戰又係會幾分鐘ko啊嘛

個職員冇錯
你上網禁完，之後咪去20樓排囉

8月1號當然有得排隊
但係有預告嘅,普通玩家通常都好難有

推 唔得就要請假

一定得 訂唔到都拎籌

應該ok，今日星期六都直入會展

平衡時空

你係話差個盾就差成千蚊喎

塊木板都射穿左

講起單 你地d單 有冇 ru print copy依個字眼

ht啲單成日都有啲騎呢嘢
張單有編號無barcode/ infinity war Iron Man Mark VII

梗係唔知差成千蚊呀
會場版本可以早啲攞

止

應該係撳咗印單咁啱冇晒紙 跟住再印過

攞出去炒梗係可以差成千蚊

新仔冇跟開
但係想問隻joker 2.0仲有冇得訂
出面收又要幾多
剩想要呢一隻

排咗一個鐘先掃到？

刷完咪入去訂，好快la

今日我10點50分開始排，2點45分先訂到

有無vip?

冇呀，今朝入會場直入

鄺仔白衫既

咁個時間係計到隊尾定掃到QR code?

條女幾正

1530入
1800訂

28號打算8，9點先搭車去

搶倒就直入

自膠 29先岩

冇追po，想問下今日有冇再開現貨條龍

現貨開翻？

巴打幫睇有冇紅眼蜘蛛

唔係啊 訂條隊排左入去 咪影順便影埋存貨量

訂條隊排左入去 影埋存貨量啫

即係每日放啲出黎
迫你地排 做勢

唔覺眼有

有冇4-7嘅巴打而家咩情況？我明天4-7

Thx

1:15訂完

我今朝6點50到會展排，拎頭籌2xx，10點10開始排訂，36分訂完，你參考下，不過聽日星期日可能仲多人

點解你會覺得開

今日咩環境？訂貨排幾耐？

嘟唒之後都唔會再開現貨
今晚個場靜到
不過係咁先清得唒訂貨
如果今朝唔係開場十分鐘就截現貨龍
應該今晚又係罰錢架啦

即係點？

其實現場有有6寶實物展示？
好似仲未見有人post 出黎

你就好啦

6:43隊尾
7:33訂完
行陣返屋企

你跟我尾？

你係金毛肥仔？

想排？上網㩒到再講啦

訂野個流程係點ga

唔係

有無人放 spiderman delux, 原價收

有無女比我屌 ,你貼錢

收你老母

究竟聽日係唔係又係10:05截隊

問下有無人禁多左姐，唔洗禁激動？

有，元朗交收 now

收instant kill GG

元朗村入面交收

咁出面都係加多一百，二百
我問下有無人係tick全餐唔想要姐
又唔係原價收mark85 47
咁都屌？

訂貨龍已清

搵食就番fb啦

收COSBB 番FB啦

on99

我覺得都會係
有貨都唔係咁返貨,比人排黎買

冇錢買,有好多選擇,可以早D去排黎買,可以唔買,可以遲D先買

搵笨7就真

想問下各位巴打，
聽日同囡囡入去，想兵分兩路現貨同訂貨
想知如果快手買完現貨，會唔會可以入到訂貨區陪佢？（但我無qr code)

想比人屌到時?

原來收左現貨區差咁遠 今日大部份人都3hr內搞掂

點會呀聽日仲多人

佢上年都係首日多人到處理唔晒啲訂，畀人屌收銀少，之後第二日開始先開放埋現貨啲收銀去做訂貨即刻快好多
歷史根本不斷重演緊，HT嘅傳統嚟

好撚驚候活星期一又撚狗
留低全部人幫佢造勢

唔好啊...上午要排，下午要走到

首日做勢 結論

有冇人知cosbaby 呢粒配件（用嚟支撐住隻公仔）邊度會有得可以配返？

其實你無頭籌可以唔洗去買現貨

愈夜愈少人

心口燈 底坐係咁 定sad貨...
說明書又冇話底坐要入電但又有位開

咁離譜 鐵片都唔落

大把人買黎炒

都無對身份證，佢點知你多左隻字？

新科技 好似係

唔怪得昨天咁慢

如困唔係條龍點去得咁快

首日撚狗單

Push
唔小心整唔見左

我個fd睇完都係咁講

原價入人地張首日單真係好撚爽 諗起d人排到成隻狗咁 我都係比多100蚊加名

放比你條友係咩人?
中學雞?

兩隻蜘蛛同venopool都算
Rocket都原價係乜撚野事

又唔似 不過當然唔係ironman / ip 單

做背景幾好呀雖然係貴左少少 賣700-900應該會多啲人接受

咪係 1:4太大理解 電玩角冇咁受歡迎都話
我都即刻原價入首日rocket

想問下真玩家係點處理啡盒?

明白 唔該晒

應該本身個座係設計左入電，之後就無用到。 咁個Arc Reactor 係唔係自己獨立可入電？

立該反會場屌柒佢老母啦

我想中午去 行完之後 就去排訂

咁有冇得叉電
係咪轉左設計

點解個個都洩賣1/4 gg

有對身份證

但我都好誠實同佢講返 佢話多一粒字係小問題
其他資料冇錯就得

black panther有無好睇小小既POSE ?整極都柒柒地

我個隻都係罰企

有 而加得長著 冇呼吸閃燈模式

乜傢伙 d 單除咗mk85 全部個價係咁跌

Ip
仲唔吸取wm4教訓

唔好咩

實物好正

巴打一齊加油 今日係咪已經快咗？

搞到唔敢收住一收又要食全餐

見到真係幾靚，rocket 個手套又吸引

擺唔到交义手 "We won't back! "咩？

好難擺得靚

說明書無講點轉呼吸燈mode?

你自爆

85 1.0個海星背唔似識著燈

佢壓撚到個價勁低

等睇下年+300

擺係DP格離入x force

因為真係好靚

見到有個 ip + im + rocket 首日單 要+4000

巴打 訂貨隊暢唔暢順

我星期一 4-7 放工狗衝去 怕趕唔切入場

普通版就係
DX 版都未算賤賣

完全冇提底坐電

到時出貨就真係有呢個價

IP我覺得樣板比圖靚啲。MK7唔使講嘢，正呀。GG 1/4雖然係比較大件，但睇完覺得好正，又多配件，啲人真係訂完唔想要？

利申：3件都有

同好ching好欣賞1:4 gg 特別部電話

1/4蜘蛛仲有真人頭未公佈

師兄你d相咁重味精 睇得好辛苦

scarlet spider真係好J到爆廠

好想快啲撚mk7
宜家撚住mk50等

正常啦

到時普通應該都有水位

係呀，肥仔電話，同另一個巴打話真人頭鵰，超期待

黃豆

我尋日係眼鏡娘

唔好意思 朋友就黎生日 想送既美隊cosbaby比佢 問過個款得動漫節先有 爬左少少文見到有勁長隊要排
想confirm下係咪無論買咩都要排個條現貨隊？有冇需要拎籌個啲？

邊款美隊COSBABY
對打定轉鎚版

轉鎚版

呢條友 早兩日見人放一堆ironman 10萬 佢話全要 原來炒狗黎

現貨以今日黎講你聽日頭班車應該入到去排
訂野果d你唔會有code，唔洗惗

頭雕應該幾高汁

紅金GG
再望返IW GG

遠睇呱啦啦 近睇就....

明白 唔該

正撚到猴活我求下你唔好整做限量

唔該曬 我盡量搏下啦

我搏下睇下自己買唔買到先

有個幾靚

IP真係越睇越正，到時又會同mk4睇齊
就咁睇直頭正過mk1

mark 7個大髀位勁好J

：你地尋日屌我屌得咁開心 好 依隻就出限量！

iron gg咁整先啱架嘛
iw gg狗也不屌

琴日係後面果個掃

其實咁睇都幾靚

同黃6拍埋一齊

係會場睇啲燈打落去兩隻都幾正

有冇清想要mantis+drax

大把人等緊黎齊隊

真係越睇越靚

呢隻應該整到Diecast

我果日入link㩒係load到tickbox同空格load唔到字同圖 所以乜柒都tick全餐先費事遲左

原本都諗住淨要85同gg deluxe，點知望望下辦ip同rocket都好正，keep埋算，我係嫌venompool太大舊同wild唔鐘意style，唔係既都要埋

所以諗唔明個個咁急饋放做乜 遲下派又要比炒追翻，宜家原價/ 減價放走實益曬d大炒，佢地宜家低價收單hold到時派就fatfat

單隻黃6最靚 冇燈都靚

希望出bundle
Mantis獨立
Mantis+drax一set

咁之前人地未出冇得炒麻

屌你老母 一個煙直接掉去立場記者度

小腿，肩甲做die cast已經夠皮

stan lee派未呀
乜7派未呀你老母

睇真啲個結構係完全做得到

任扭唔嬲

今日先幫左個1個巴打買dr strange 1個買war machine 1個買無人機 琴晚係哂你下面打點聯絡我 代表你淨係想人幫你排但又唔仔細追po

出貨fatfat

f5

隻色比想像中無咁令無咁膠

不嬲覺得呢隻先係真正既iron spider

好大隻必入
限量

一個war machine，一個iron patriot，冇得比啦，係比都比im3 iron patriot

電影版真係好唔得

係

好膠隻色 個爪又無想像咁靚 配埋個頭雕奇奇怪怪

Stan lee cosbaby好正
好想買嚟同Stan lee一齊放

係唔識

係有小小啞面既金屬色，同埋背炮d油壓管都好正

幾時派joker呀屌

痴撚線隻7仔

如果出埋貨 會唔會成為有屎以黎最高汁L文?

5仔地位受到挑戰

五萬都得

剩係上年睇mk7已經超越5仔

好大機會

我就唔信無
利申首日排撚左5個鐘

有冇兄弟可以講下點樣授權訂
假設我個friend有得訂 ，但我排

睇下個email啦

Neon tech系列又係出極都唔會完

係囉 我都落埋訂比細鋪

有機 後有戰損85再挑戰

今日落訂快唔快 利申成日係元朗shopping無追post

猴活係動漫節(保守估計)又賺幾多?

人地EMAIL寫埋你仲問

我投戰損85一票
利申：戰損85打手

屌你老味琴日七個鐘

我覺得戰損85已經屌打46

上年DLC好多人都係咁諗

今日同琴日現貨心得
今日8點到定去排
9點就有入定去涼冷氣
10點開門 狗衝 跑過去現貨 記住係要跑
前面有個人仆街 都要踩住佢過
我就係截龍前尾二個行既人 佢截個陣我都o撚左 行入去30秒就截 最後排左6個鐘

琴日就on99排左12個鐘 咪撚再提

真心想買又覺得自己遲黎既巴打 要趁入冷氣涼郁前個陣sip前d (雖然好撚仆街 但最仆街係猴活) 同最後直路既狗衝

我琴晚排到夜晚11點
基本上同次日朝早10點無分別。。

我覺得我今年係隻狗比人撚完仲要講聲多謝侯活多謝你撚我

8點到都有
頂佢vip遲幾分先開 一跑到已經無

膠件算係咁啦 大力少少啪正佢算

4點3

琴日根本on9成個安排亂七八糟

排完隊之後個時間
首日單變次日單

隻隻設計都唔同架啦
討論吓邊隻整得出色啲都唔得
難得今日多返啲figures討論 唔再淨係講啲單升跌

睇返sdcc d相佢個膝頭位有關節似係做diecast

有人無跑 我隔離個巴打7點到 但同我一樣位 因為佢行
所以跑幾秒可以慳翻幾個鐘
要當自己係賽馬緊

真係高下立見

為咗炒cosbaby 要排12個鐘，今日都仲要排6個鐘，要跑入會場，左zip右zip, 呢啲真係低賤過狗

我係狗

都不如

咁辛苦就唔好買啦
又唔係唔會再出

我估大家唔係比較隻野本身既設計 係ht拎出黎既誠意

今日幾快手搞掂

雖然個個都話我on9
但我堅持自己無興趣就唔訂既原則
玩具唔係屋企條菜 唔係用黎炒
係一件藝術品....

戰損越睇越靚

呢個真

vip係廢既 除非隊頭

睇完佢d display咁放，好想每隻1/6都買隻cosbaby放係前面

Jm9

你好有型

85要配隻大個隻

其實我諗住今朝可以衝到去,同等到駁佢開多轉
點知,佢真係唔開多轉 又衝唔到

85應該要全部有出嘅cosbaby買晒黎圍住佢，視覺效果肯定正過一隻大嘅

超碼十隻

睇錯 以為講im

我錯左個生日日子
都照訂到
佢唔知係咪睇唔到定咩

cosbaby都買窮人
我想要女武神加短髪cm 希望有得賣遲d

機關都好正

冇野 佢睇番張單冇得換

阻少少位宣傳下
真係好撚過份

無10隻咁多，（暫時）出左6隻姐
砸地，舉手砲，海星，雙手發砲，i am ironman，舉盾

明年再戰

當然係用其他款擺 圍住85

有個暈低左,唔知係咪香左...暈左好耐

大個3隻係咪冇開始賣？

可唔可以比好似平時咁比卡落訂？

明年仲玩！一定唔入首日
被人撚到痴線

P 牌仔

今朝1008截現貨龍之後係咪冇再開放過?

隻大砸地85可以當床頭燈

game版iron spider整得好過iw iron spider

入唔入首日都係ht抽比你 除非抽到都唔去

唔係抽 係按先後入飛時間

好過你十年唔撚浦頭 一上水就收野啦on9
笑人p牌又唔睇下自己咩料

原價徵Im 合金

收rm定rmb

係咪未出？

我同個fd同時間收到email 我首日 佢29號

今朝訂野都望多幾眼

Comfirm email應該冇乜意思 大把人冇收到都有預訂email
應該都係跟提交時間

寧做P牌仔 不做cd rom

應該未，可能一日推一堆新款星期一二先出

Email時間唔代表入落佢system時間啦 太多人response 唔切 幾個鐘後先收email都有 佢個條款都係話按先後

建議方法以防萬一 拖5分鐘先入飛

我訂果個冇check

有冇次日朝早撚出黎講下自己隔幾耐submit 參考下

原價徵1:1侯活 有意留tg傾

兩次都次日朝早 大約12:07 submit 12:10 收到email

買左咁耐HT, 第一次擺super hero landing....

原來咁難

下次個個遲5分鐘咪一樣

最難擺得靚

你又唔知下年quota幾多
無得咁諗

次次都一定有人狗衝submit

DC

下年都應該冇咁多人㩒啦
都係隨心
寧願辛苦d自己排都好過冇得訂

JL r.i.p.
壽終正寢

慘過排12個鐘班人
等左幾耐得個桔

左邊

真心覺得幾靚

係真係好難擺 睇著片先擺得到靚少少

有無人知道會場 staff著果件t shirt有無得買
覺得幾靚

我都覺

Sorry太多post追唔切
今朝排訂野排成點？
利伸幫朋友問

做hottoys d員工好過炒cosbaby啦
有d行行企企又一日 企係條龍個入口玩電話
又大把野飲

聽日星期日應該高鋒期

我fd話擺一次 心痛一次

想請問我收mail星期一10am-3:30pm 訂85
我1點30先去會唔會 趕唔切？🙇🏻

第一次去動漫

擺完仲要就角度影，試過擺完睇幾滿意，但影相出黎就影極都無果個感覺
巴打們有無心得分享下？自己係好低能咁將部機擺到同隻眼同一水平再周圍郁下就位

照排，1530前到就得

盡早 講完

你睇我好 我睇你好

企成日

睇角度
好難影

昨日已經係

如果HT隔離檔木棉花識整個試閱版出嚟 俾排隊個班人慢慢睇 咁佢就多咗幾萬個fans了
排隊排撚到懷疑人生又無電又收得差

今日準唔準時2100收檔？

超人變身器開箱

佢都幾勁 竟然買到Scarlet Spider

咁等acg完左去rb買件先

有錢有幾難啊，全職youtuber黎

第一次去動漫
00後？

唔該

點解？ 驚整爛刮花？

佢係香港有個人幫佢排曬首日現貨 一派貨即日寄過海比佢

唔知WOW咗未定OLD NEW咗未定係我英文差聽撚錯
佢好似話蜘蛛仔會有ENDGAME 版

冇計，只請左半日假thx

人地有證一早入左場啦
仲有同候活吹水咖

真FD

似係炒價比佢 不過佢無所謂啦

講係fd 無人知

唔出奇既，我90，都係第一次，因為mark85戰損先去

你個假去到幾點阿

80後，以前去lego only
未入過動漫訂ht🤦🏻‍♂️

MARK 7 IS BEST

iron spider

請問各位師兄新款cosbaby 1:1 7子等等仲有冇補貨麻煩晒

番朝早工，1點放假

巴打唔玩online game?

有玩，不過無追玩具，覺得排隊太煩

以前玩online game必要去動漫
唔買都好多免費虛寶派

你咩時段？

全職都係得廿幾K sub 二世祖

應該有收平d，見佢每次都有幫佢賣埋廣告
btw justin把聲幾好丁，好過on男把聲

跑online

仲有出新角色 樂瞳配音
近排個fd sent比我睇

不過原來d鬼佬真係當侯活係神人咁拜

10-3:30

聽完覺得純粹答完spiderman問題之後直接講仲有eg series figure 唔似話有eg spiderman

應該係話全世界都當猴活陳神咁拜

除左係香港玩ht要比佢撚，佢真係抵比人當神拜

真係好撚難擺 我擺極隻50都擺得好柒

😨email 話逾期作廢wor
我驚掃唔切code

其實都係 佢改變左成個玩具界
D頭雕同素體做到好似
佢以前有條訪問 問陳生點解會搞玩具生意
佢其中一個答覆就係因為個陣d玩具頭雕完全都唔似
想試下整 同埋佢本身做開定做過玩具 識人有門路
整呢樣個樣

你地係咪訂埋FAT THOR就收工?

唔係素體 身體衣服先岩

大會有免費 wifi 用 你要收得咁好做乜

DP2.0呢邊個價同香港VP一樣
買隻VP當入左DP2.0

好撚癲 竟然唔係ht 毒撚既汗水味

仲有女巫呀

我通常睇佢 係睇d玩具細節位
因為佢個鏡頭夠清

冇得光暗唔掂喎

排過一次動漫之後
好肯定HT出舊屎
班友都會照掃

唔好咁 嚿嘢都要成七舊水

開侯活1:6 我開埋bot同你搶

睇果3舊1:1就知

想問一問 有冇人知今日買現係咪要頭籌先有得買？定鬥快

ok 感謝你先

如果85 出3.0
你地會唔會斬死猴活

會搵錢掟死佢

我今個月 2/3糧都比咗HT

仲可以點出3.0

I love you 3000 地台

仲有咩ver可以出

連登concept
窮人先諗，why not all？

之前夠話唔會出2.0

戰死版

黑85

真.戰死版

係都佢個女講啦

唔出85 淨係出tony一個都大把造型 出到你破產都得

仲有排可以re run 轉隻色又出特別版

HT點解唔出西裝TONY

想問今日要排幾耐先入到會場? 同埋我係4:00-7:30係咪就算2:00去到都可以照排隊?

下晝去唔洗排
唔得 有人係門口check

想問訂野條隊係咪無得陪排？

整左個新頭用盡佢

終於到左？

有得陪排

戰損58呢

*50

右上個幾隻zoom黎睇下

想問問市面仲有冇得買

1比4 GG係70CM?
連地台

有人話隻cosbaby neon tech賣晒

個講臺幾正

愈睇愈正，最後忍唔住收咗張原價單

Venompool

有冇巴打現場睇過，
隻 1/4 GG 件衫 D 料似唔似隻 1/6 GG

紅巫有無包膠

其實出得好好 會場仲有雙頭雕 啲人原價放黎為乜

無1/6唔識睇
係覺得個頭形幾怪

張官圖poster個頭都係咁
條頸先怪

當骨 依隻實物似雕像

因為個價未升
我覺得買黎亂入一流
又多件

剛剛慶祝完生日
上水講下今日安排點先

今日我就十一點九入到會場
因為我係四點隊
一入場就衝去問staff是咪四點先排得
咁見唔排得就周圍鳩行下

中途試過去排自發性現貨隊
但排左陣就有會展西裝友出黎話我地排都冇用
話hottoy完全冇打算開返現貨住

排左陣假現貨隊就走左又周圍鳩行到三點半
咁就三點半入隊開始排
六點正訂到

當時幫我落訂個男staff好有禮貌好好笑容
咁訂貨嗰時同佢吹咗兩咀
問佢尋日是咪有個阿婆抵買到瀨死唔走
點知佢就即刻面色當堂黑咗一黑
就有啲激動咁話
「唔係一個，係一班呀，仲要全部唔識廣東話呀」
我聽完呆咗呆

你部call機最後點

普通版原價我都理解 雙頭都放

我覺得連個身形都怪怪地

想佢出endgame一開始對住頭盔講野個look

真係call到cm

我自己就覺得係嗰隻料，一比六好似出得靚啲

雖然冇興趣 但睇實物覺得幾好

搞掂了 爆開佢

果隻料長屈又奶野

加油啦聽日個班 照計佢擠牙膏出法 聽日應該有肥雷
但小弟累了 俾錢食炒算

1/4gg都唔知點擺好

隻1.0爆左 想買返隻馬雲補數

都係開咗撚兩下又收番埋多

唔怪得火箭
好彩有朋友幫買

無想像中咁靚

佢好似係仲有貨 係今日唔拎出黎

個素體點
有無link 想入便服

其實係
但我無錢玩1:6

有幾隻都專登唔放出黎

可唔可以出1/6
佢d招好正好中二，成個角色好仆街，但型到仆街所以完全唔憎佢

等log on算
買唔到就算

頭三有魅力反派

配件應該同dr strange差唔多出法如果真係出

遲下變logon 限定 上網輕鬆買

呢隻一定出啦
反正個角色一定會再出

依隻出一定要加燈

出diecast

頭位vip先得

又要用錢掟俟活

巴打想問下你地櫃會預幾高格？For 1:6的話

父女set,stan lee,鎚盾cap
買到呢三隻就夠

咪搞diecast 好撚窮

哪有錢

想要隻啪手 仲細個隻無大咁靚

Stan lee 未出

stanlee 隻cosbaby好似撐爆個罩咁

Thanos Loki hella killmonger你點排？

鏡盒
一放入去變分身咁

淨想要spider verse set希望RB大貨

thanos zemo mysterio killmonger loki hella

套衫怕唔怕好窄

我整個表比你地呢兩日有咩貨，聽日會有咩貨(即係今日嘅貨不過早CUT咁解，其實貨大量)

幫你加返

可以咁做？

神秘客cosbaby都幾頂癮

大版啪手指tony賣幾錢

爽身粉

有冇現貨賣？

邊個牌子？

Funko

endgame有出cosbaby嘅大部分都好似出1/6，即係短髮cm

未出

入硬 真愛

手我覺得無咁靚
勝在隻腳痴住個地台

就射

10月壓軸

幾正，得閒去旺角睇下有冇先

好好笑 +$150唔買 升上2000幾先走黎買
啲人真係唔貴唔買

噚日最後有拎籌嘅巴打會唔會諗住1號就上返去訂?

現貨先2000幾姐
訂單唔洗住既

由150升到幾多

最好應該8月1-3
之後撞普通版開訂又係死

肯用2張單換 即係2000蚊 原價1580 升到+420

其實有冇人真係會排到counter 比錢果陣先問有冇得唔要剔左果d

如果有得唔要就唔洗有人-200

請問下上網個籌唔中
係咪點排都訂唔到1:6果幾隻？

又係手足自己畫？

咁肯換條友實質係比左1500嘛

乜普通就真係唔好咩

想問下六合彩唔中
係咪點問職員都拎唔到金多寶個獎金？

拎槍好似得

傻既先會換比佢 scarlet 限量野 出得好 換兩舊骨有一隻仲要Walk in sb有得訂

淨係訂野要幾點去排？

冇登記都訂得既話
咁登記尼做咩

Thz

幾時先出diecast

Fb market place or carousell 大把
睇下肯唔肯出錢

仲有女武神 哭都要入

你咪等下有冇機會8月1個批人訂完會唔會開返20樓walkin

出年掛

跟我係歐洲網訂啦

Mark1緊係1月1

第一日一早排無cap無morgan真係超衰希望係大貨未賣曬

知唔知d cosbaby遲下logon個d會唔會番貨？

一樣第一日排完隊大部分想要既都冇

之後hottoys rebel base 同log on會唔會再出ca battling 嗰啲cosbaby 想買但又唔想食炒價

實有 放心

thanks ching 咁我都係忍吓手先

想問會展幾點開門架

係咪無頭1,2日咁ON9

過緊黎

3百中

啲人插隊

做乜唔出聲丫

屌7佢啦

幾點會派籌

依家已經百幾二百人嘅話，8:15先到睇黎無機會攞到500籌

7:30左右到仲有冇頭籌？

啱啱到隊尾，希望有頭500

我都係橋到

我意思係頭籌入完之後條龍驚又未入到已截龍

有冇人到咗

文宣時間 大家記得今日

500頭籌都無既 真係無天理

屌佢老母喺度扮傻 話唔係派籌先開始計咩

認住阿四大才子呀

外面排 九點左右攞籌然後入室內等

第一日排隊？
為咗買HT學哂蝗d衰野

啱啱派咗籌 早咗

派晒？

佢明顯有心啦 佢大概係55號籌左右 屌走咗佢三個Friend而家應該排緊500以外

皮已收

噉應該好快清晒

唔駛2個鐘搞掂

我琴日帳篷都拎到頭二百幾

想問下巴打們，戰損版Iron man幾時可以喺旺角排隊訂？

入到去記得狗沖

有無巴打知 入面有咩賣

拎到幾多號籌？

入去慢慢涼下冷氣先

舒服好多

入到去好爽有冷氣又去到廁所

張籌有冇咩特別用途？

開始吹奏Venompool

即係唔關訂貨事？

但睇完實物又係幾正既

8點半先到都有400尾

Vip飛可去可從

咩叫唔畀入？唔畀入ht?

想問4XX
排完現再 排訂10：30～3：30
趕唔趕得切？？？

大閘係指邊度？你指入會場個個入口？
如果展商入唔到邊個開工

排訂排現都好 排還排
記得排完同我出現
咁近你唔係唔黎下話

抵撚死，屌呢 d 撚樣齊心就得

唔使，我第二轉兩個鐘內攪掂

淨係做有籌果d?

巴打我16:00-1930
係第幾轉

諗緊要排幾耐，早到排唔排得先

巴打們，指定711或ok買飛有冇地址

排頭籌4百尾 琴日都要跑？

今日返左neon im cosbaby

有無今日既 番貨圖 師兄

咁快入左去有無肥雷？

Logon幾時會有今次動漫啲cosbaby

頭籌唔使急，頭籌完左先
先到參展商

一兩個月後應該
完左動漫佢會先擺起rb/sb賣
然後再到logon

都唔明啲人搶乜

你可能要同頭籌既人鬥快
但點都係頭籌優先

Ok

好

啲保安會逐批逐批人放1-100入先再到100-200咁樣

唔該晒！